
\begin{table}[H]
 \centering
  \small
  \def\arraystretch{1.5}
  \setlength{\tabcolsep}{12pt}
  \begin{tabular}{p{2.5cm}p{12cm}}
    \toprule
      \textbf{CU-03} & \textbf{Creación de \textit{payload}}   \\
    \midrule
      \textbf{Actores} & Usuario \\
      
          \textbf{Precondiciones} & Estar realizando \textbf{CU-01} (Tabla \ref{CU01} ) \\
      
            \textbf{Postcondiciones} &  Ninguna  \\
      
             \textbf{Escenario {principal}} & 

            \vskip 4pt
             \begin{enumerate}
                 \item Usuario hace clic al campo \textit{payload}. 
                 \item Interfaz genera un cuadro de texto. Este recuadro de texto permitirá introducir un \textit{payload} de forma completa a través de sus códigos hexadecimales. 
                 \item Una vez introducido el \textit{payload}, este se guardará como un campo más y se guardará y enviará de la misma forma que el resto.
             \end{enumerate}
             \vskip 4pt
 
             \\
      
              \textbf{Escenarios alternativos} & 
            \vskip 4pt
             \begin{enumerate}
                 \item Usuario decide editar ''\textit{payload}'' como paquete.  
                 \begin{enumerate}
                 \item Aplicación genera los protocolos permitidos para crear un paquete de la capa superior. 
                 \item Usuario decide qué protocolo elige.
                 \item Usuario realiza para el nuevo protocolo el \textbf{CU-01} (Tabla \ref{CU01}).
                 \item Usuario edita y guarda paquete de la capa superior.
                 \item A la vuelta al paquete inferior, los datos de la capa superior se guardarán como campo \textit{payload}.
                 
                 
             \end{enumerate}
             \end{enumerate}
             \vskip 4pt
   \\
               \textbf{Escenarios de excepción} & Ninguno  \\
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{CU-03 : Creación del \textit{payload} de forma manual y/o como paquete de la capa superior}
\label{CU03}
\end{table}
